NGT48討論區第49回︰二單個握，りか個唱進行中!!!

溫馨提示
請各位不要失去信心,NGT會繼續興盛!!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
NGT48 菅原りこ

大家認住依幾個
正到CLS

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

請多多支持中村步加

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

神巴貼錯日陽b gif

專登貼㗎,第三張有埋小熊,不過我宜家先發覺,我無整過りこB嘅gif圖

終於回服返正皮多過負皮啦

我開親po都係正皮多

負皮王

真係全部都正皮多㗎

朋友EP49

Riko 玩緊電單車，姬冇對白，立即黑面

Mahoho 兩集都唔係幾出聲，零存在感，橙

大隻型男邊個敢負皮

哼好叻咩 ! 米po手足成日針對我

不嬲都話中指係小氣,計教,腹黑,鬥爭,心戰王嚟㗎啦

成日都淨係識話人針對你對你唔好,永遠都唔諗下會唔會係自己真係開得衰嘅

雖然我想反駁神巴你，但睇完都都真係反駁唔到......

話左呢2集riko主場 rika用計謀都搶到野講，mahoho就關於riko既野先出幾句聲咁.....

支持所有made in 新潟縣嘅MB

其實做老婆都幾好，幫屋企計住所有野

即係神巴唔支持rika,彩香,西菜

rika會唔會係呢d管家婆啊? 佢似係唔理自己使費，淨係限老公用錢既女仔wo
你反駁佢，佢就話 : " 你係咪話本公主講野唔岩呀? "

利申: 抖M

架妹結婚後通常都好顧家的

正

隊腸

三圍：31、22、33

即係點

唔識，問鰻魚巴

由佳：23, 22, 23
代表乜？

Ngt 箱推

係ngt入面新潟出身嘅mb

幾時加推8仔佐藤琹同欅 志田？？
佢哋都係糖康喎

星期六, 米po又休息一天

之前米po手足話難聽個首46歌，拿左咩金曲大賞

人人都話難聽喎 只不過係時候要畀個獎佢哋姐

好好聽喎

珠巴你眼耳都有事

傻萌香

請多多支持西潟茉莉奈🙏🏻🙏🏻🙏🏻

喵喵喵....chu~~~~

好似ok🤔

同佢玩地獄車

正到癲

🤔🤔日下部愛菜

日下部算唔算係同角xxx並排，最無存在感既mb

一生先係
角至少入圍愛菜同麗菜有cp

都話我最憎公廁 雖然最鍾意由佳 但係唔想同全世界爭

btw真生好似重少啲 角總選好高位

真生有model同時尚番長定位呀 😎同埋仲有d人話佢似結衣.🙈🤔

咁我都應該有d似佐藤勝利🤔

邊個結衣 如果係嗰個真係一啲都唔似

拍劇個個..😍我諗係出道時掛..
Btw似佐藤勝利

由佳推？

默默守護 好鍾意努力嘅idol 我覺得我哋人生嘅失敗就係由幫助佢哋成功而去填補

即係你專支持失敗既idol?

識唔識字架你 咪扭曲我意思 明明講咗啲內心說話出來就畀你搞彎晒

努力idol呀，唔識中文？

一生只❤lm

りこ最新的gif圖

上線啦!!

對白：你班on9仔

右

――NGT48在2015年成立到單曲出道的這段時間很長來著。回顧在作為48g活動、卻沒有NGT48名義的CD的時期、各位都是什麼感覺？

西潟：但是、我並沒有覺得這段時間特別漫長。在48g裡NGT48大概是成立到出道花費的時間最長的姐妹組合了吧、不過這段時間裡我們也有上公演以及新潟県的企業們的工作、得到了很多希望再次合作的機會、因此也得到了很多寶貴的工作。所以、我覺得這段時間是一個很棒的準備期。

――今年4月的CD出道以來已經過去了半年。這半年跟之前的準備期想比肯定有所不同吧？

山口：當然、第一次去見給我們提供工作的人和在出外景的時候去新潟很多地方的情形下、都能夠把我們的CD作為禮物送給對方了。我覺得這個是很厲害的事。在出道前的這段時間、大家心裡都在想著到底什麼時候才能正式出道 、所以得到出道的消息時並沒有覺得這是水到渠成的事、而是有種難能可貴的感覺。

――在哪裡感受到了總選舉帶來的反響？

山口：感受到新潟的企業對我們的大力支援。開票投票的當天、新潟的巴士上的電光揭示板上幾天寫著、「53位：山口真帆恭喜」、我和茉莉奈醬、加藤美南醬、荻野由佳醬、北原裡英桑五個人、都跟栗山米菓讓的お菓子「ばかうけ」有合作、然後我們也全都入圈了、於是「ばかうけ」的商場就打出了「恭喜○位」的橫幅。 在此之後、總選後接受了很多新聞採訪、能站在總選的舞台上也是十分了不得的機會吧。

――和地元企業的關係也都是在那段準備期裡積蓄起來的呢。

西潟：是的。多虧新潟的大家接受了NGT48。新潟的人們大多很熱情、大概也是這份熱情在總選上使我們有所突破吧。

――明年春天就出道兩週年了。接下來的一年、NGT48希望如何發展呢？

西潟：今年、『NHK紅白歌合戦』沒能出場、所以希望努力讓我們明年能上台。而且說起NGT48的顏色、不就是紅與白嘛。

――「紅白」呢。

西潟：也有這個原因、拿到了為了『紅白』量身定做的服裝後、覺得大家要是能一起上場就好了。這樣的話、能在音番上出演、絕對要把電視機前的大家帶到新潟、讓想來新潟県的人越來越多才好。

山口：『總選』有10人入圈、『RH』也得到了第1位、很多難能可貴的事讓我們有了被誇讚是「勢頭強勁的團隊」這樣一個機會、不過結成以來還沒怎麼被這麼說過呢。所以、不會讓這股勢頭消散的喲。

西潟：哦、帥氣啊（笑）。

山口：大家現在對我們抱有這樣的期待真的很讓我們感到開心、因此我們也有了咬緊牙關拼的責任感和壓力。所以、希望我們能變成沖在前面的48g的主力部隊。現在正是大好時機、希望藉著這陣東風繼續向上。

邪骨check whatsapp

26000YEN 1張飛

說好的鄉下團呢

抽到都想去，但黃牛不了

Mahoho SR 都喊過幾次話點解咁耐都未出CD

黃牛ok 但5萬yen 唔捨得

2張黎
Btw 2周年公演今日有得抽

心戰

mofu眼紅紅

珠巴加推？

er er er er er er er er........

又新歡

花心

支持 made in Niigata 好女仔

華麗留名

今日起身屙水
好似噴泉咁
呢個月食太多煎炸野

食屎啦屌你，好嘔心呀

咁你唔好搞禾rikaB了

#宮島亜弥 2017.12.31 12:00
コスプレ配信💉
今日で今年最後ですね😌
20時30分～
コスプレ配信したいと思います！✨
あのコスプレしちゃいますよ～
今年最後に見に来てください😂✨！！

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

零青在冇平假名之下帶領大家唱max315

好想去唱

下次米po 搞

RIKO BB isso cute,I very like her and she same!!

She was said︰「When i quit my idol business,i want to marry you!」

But,i said to her︰「I have already married miyajima, I feel very sorry!」

And than she said︰「Da jo bu,i will waiting you, Necessity we can not get married,but You have to remember me forever and forever,ok?」

I said︰「Yes,i will remember you forever and forever!」

She said︰「Dasuki,chu~~」

Remarks︰These are fairy tales only FF, Ladies and gentlemen do not mind,ha ha ha ha!!!!

no sweet, cant read

RIKO BB is so cute,I very like her and she same!!

She was said︰「When i quit my idol business,i want to marry you!」

But,i said to her︰「I have already married miyajima, I feel very sorry!」

And than she said︰「Da jo bu,i will waiting you, Necessity we can not get married,but You have to remember me forever and forever,ok?」

I said︰「Yes,i will remember you forever and forever!」

She said︰「Dasuki,chu~~」

Remarks︰These are fairy tales only FF, Ladies and gentlemen do not mind,ha ha ha ha!!!!

修正

This is only love story,No sweet la ching!!!

please add heavy sweet

ching,sweet story not suitable for Ayaya,Riko B,Tsugumi and hinata lo,because they are very pure and true la,ok!!!

agree, they are very pure

i only do H with Rikahime

But really very want to see sweet story,i can find Oilchicken to the protagonist ge!!!!!

Yes,Rikahime is Adulteress!!!

ipad no need sweet

Agger,but you can play her lin tou er,right!!!

唉....唔玩啦,地盤佬講英文,睇到我都打哂冷震,D 英文真係好屎

日文又唔得英文又唔得,我真係好自卑,我係社會低下層

再講就假架啦

你唔係諗住講呢D英文上到大枱呀?

sweet story ok

英文甜故可以點寫??

I play with her black forest and she was non-stop flow of spring water!!!

笑到gap gap 聲

琴日唱k冇唱tim
不過唔識日文how to sing Ar

冇平假名唔識漢字

如果以個條成撚日屈鳩人嘅邪吉嘅做法同標準,係今日除夕嘅日子,條邪吉唔上水,一定係去咗食女啦,偽毒,DLLM

一齊唱緊k...

哦....原來一齊食緊女,DLLMKSF

原來好抵
一舊水三粒鐘，下次米po搞
可惜好多歌冇平假名

NGT得首MAX 315

今日唱K都法國自己日文好垃圾，英文又唔得 樣又無才華又無技能又無

偽毒珠巴番黎了
btw 神巴上午布局，其實下午已經出左街

今晚aya 又cosplay護士開SR

釣已婚麻甩佬

佢知自己賣點係色氣

由住型

睇緊紅白

出街蒲，睇唔到

點解我一見到護士就諗衰野既？

完全見唔到NGT上紅白既鏡頭.....

你睇得夜勤病棟多

美南 有好耐鏡頭喎

りか都有
ねう問號.jpg

咸濕仔笑人

原來步加都開sr

乃po你都去
不愧係狙撃王

下年美南天下
點解紅白接左棒

你毒撚緊係啦

10點先上水，明既，我同你係唔同世界既人

係2017年每一個寂寞嘅晚上,都有你陪我度過,你今年每一次嘅sr直播都別出心裁帶驚喜比我,感謝你在2017年嘅付出,來年我會繼續支持你,希望可以為你嘅付出帶來收獲,加油吧 Ayaya!!!!

瘋癲嘅性格!
樂天嘅笑容!
滿滿嘅元氣!

2017年每次睇你嘅sr都會比你傻大姐嘅天性,攪到哭笑不得,請你係來年繼續瘋癲繼續瘋狂,為我們帶來更多正能量,感謝你!!!!

神巴2017年精準回顧

天真爛漫還未長大嘅小熊,招牌嘅動作,音感超強係sr中攞住一部小小嘅鋼琴就能夠陣出一首首48G嘅歌曲,上年遺憾於總選,但不要傷心來年將會是豐收的一年,來年都要多多加油喲,つぐ...つぐ...!!!

感歎緊浪費青春的一年

2018至永遠都係ngt之年

但你個名

睇你USA啦，放下美久櫻花

點會，idol令我地愉快，又給矛我地返工賺錢既動力

收皮

你痴線少陣啦
你起我底 我成晚係紅白個

沒有成市人的虛偽假裝!!
沒有成市人的一身銅臭!!
沒有成市人的心懷鬼計!!

真實嘅性格是你最大的武器,2017年是豐收躍進的一年,總選打入選拔,二單擁有主打曲,但請你不要因此害怕,是否已經到達了人生最高點,因為來年你將會再往高處爬升,原因來自你今年的付出與努力,所有人都會看到的,感謝你!!

SR大量MR直播中

大谷

差唔多全部team8

我X 死太田奈緒!!!

呢位院友食左藥未

以上為2017年神推大事回顧,在此鳴謝一班大米手足係2017年一齊渡過每一個寂寞的,空虛的,傷心的,開心的,憤怒的每一個晚上,最後為大家總結一句:

米團每位成員係人前落力演出,但我地一班大米飯卻係背後冷言失去信心,咁樣真的好嗎?

請各位大米手足不要被STU嚇怕,不要再妄自菲薄,請大家繼續出力支持NGT,支持一眾好女孩吧,NGT一定會迎來大豐收的一天,加油吧,手足!!!!

唉 睇埋12點度埋數訓覺覺豬

提提你:

12點將會有潟姐係sr陪你一齊倒數,不要錯過哦!!!

屌表姐！？

一個團最重要既資源其實都係MB，NGT既成員真係大部份都好優秀，是金子終有一天會發光的

仲有2分鐘

中指SR已開

佢都好快返到屋企喎/定唔知酒店
去完紅白跟手最快開SR

あけましておめでとう

會員荻野由佳，祝大家新年快樂

好勤力

What happen?

以為你係鰻魚

正常後生女呢D日子無咁快訓
見佢食住隻蕉開live

my banana lo

手機簡錯相

Aya︰「各位新年快樂,我真係恭喜你呀!!」

no is mine

你地既西西姐姐
己經開live 食左藥跳緊舞

好啦,毒撚的我可以回到床上,繼續發我嘅春秋大夢啦!!

上床睇SR
一隻手渣機 一隻手放入迷之位置

你條死咸蟲躝啦

你又諗邪野

意淫表姐嘅無資格講

RIKA又食蕉

右2

仲開緊，班MB唔使訓的嗎

pre?

2018 在藉推愈來愈少 好好珍惜

btw好靚影得

多謝G持
人靚影乜宧靚

各位巴打新年快樂

祝大米團2018大豐收
祝十三姨2018畢業快樂

個妝化得好靚

估唔到個企位咁靚

上年年結

公演中左13場
NGT X4
SKE X4
NMB X4
HKT X1

握手會4場
合照會2場
手渡會1場
Con 2場

今年人品會唔會再大爆發

Rikahime no girl to fantasy bananas are pure too!

Rikahime is very yam, I also think about H

今年目標 中到西潟生蛋祭公演

2018 1月
島崎遥香 95% 無變
渡辺麻友 70% 無變

加藤玲奈 90% 無變
加藤美南 85% 無變
山下美月 75% 無變
渡辺梨加 65% 濃左
指原莉乃 45% 淡左
守屋茜 30% 無變
菅井友香 30% 無變
小林由依 25% 無變

咁多欅......

泥膠

財產無上限

琴晚佢地跑左幾多埸
紅白>CDTV?

點解可以咁快到現埸 係咪搭直昇機

美南真係靚左好多
琴晚紅白完美顏值
塊面仔再瘦多2cm is fucking ok la

痴線......新一年起身即刻要洗底褲........

嘴唇如果無咁厚就仲正

你識咩...

你訓到瀨屎呀

同男人發春夢

諗起都覺得臭

諗起神巴既鋼條身型，嚇到瀨屎姐

想搞完我老母搞我老豆

8字咁尾我架......

好想帶小熊返屋企

超正

今年決定留長頭髮扮華仔

邊個華仔啊? 佢長頭髮咩 係都做J家仔啦

華仔以前烈火戰車果陣

諗住整呢個

你的樣子如何

我要求無你地咁高，2018年希望變到sexyzone最樣衰個個菊池風磨咁夠

淨係有印象鄭伊麵長頭髮

我都自認樣衰
所以留長頭髮可以擋住塊面

真心，8字有少少似山p

圖

X2

.....

新年前搞個聚會啦

世界十大笑話

十大笑話：
一.8字唔似山p

兩個要晒

um.......好似.....有d似某種片既封面圖

48G兩大心戰王

禾rikaB低章好多，全部表露哂係塊面度

唱K有無興趣啊呢位ching

星期日..........

又你把口講出來特別難聽

星期一呀

奈良唔洗拜年？仲開SR，橙

毒撚觀眾新年冇街去仲上SR，仲橙

唔識唱

琴晚sr team8之夜
家陣選秀三期之日? 唔識睇日文

你鍾意邊個就睇邊個啦

有嘴識講野就識唱架啦

去左見我家長

岩岩唱完

大個女了

將來應該都係走色氣路線？

色?邊度色

寂寞時候還是想擁抱你

又係度意淫邊個啊

一定唔係你

做巫女一定要係處

次次SR都化行晒妝

rikaB專搵靚女合照

證明對自己有信心
唔怕比人處刑

櫻花 > rika = 白間 > all

唔認同

禾08=禾櫻>白間>All

關唔關你事

咁又唔好棒到白間上天

我地爭緊櫻花渣 白間逢場作戲都ok既

QQ又得 淫淫又得

但我要飛鳥同paruru即可

真人黎講女朋友如果有上面班囡囡一半咁靚都偷笑
你地仲嫌三嫌四

所以我全部要晒

快啲出嚟隻揪

理想 : 至少未遙,mahoho咁上下樣先制

現實 : 有由住,棒球妹一半都夠

屌你比你講多次

屌比你講多次x2

現實連瑪雅 伊豆田你都冇呀

仙女呀

出黎隻秋隻
你諗過啊 會死人

新年快樂

做乜撚嘢

隻咩揪丫,一齊圍嘔條撚屌啦

洗鬼咩

我地是但一個用一隻手指都抽贏佢

個表情好似講緊:「影撚夠未呀」

how about these?

你做咩收埋咁多佢D相,係咪想爭女呀

支持 made in Niigata 巧女仔

講得好

會死人喎 我連自己都驚

但死果個係我

係我修習神功，做左日月神教教主之後，你係第一個敢撩我隻抽既人

riko性格真係好正

欲練神功 必先...

今次呢個POST竟然高達9個正皮
遠超負皮

你收左神巴幾多錢啊，又比機會佢哂命

其 實我無睇邊個開

馬+0 連續兩晚開SR
睇黎佢今年想發力

欲練神功，必先自宮

不了

日=陽
月=陰

2018出坑宣言

由於小弟叔叔不行了，力不從心，有心冇力

所以以下各團， list內 MB 全畢業就出某團坑
本店:美音
NGT: 由佳 萌香 日陽 Rika Anju
HKT:兒玉，就快收皮
SKE: 玲奈，已走
NMB: 美優紀，已走
乃: 生駒 若月 生田 理理杏

另外，不會再加團新團了
欅: 不加推了
STU: 不加推了

恭喜珠巴應該可以繼續飯idol飯到2022

利用支持NGT嘅真心去開
懷著宣傳NGT嘅熱情去開

就會得到一班愛IDOL嘅飯飯支持

多謝各位!!

咩啊，馬嘉伶成q日都開架啦 同太田奈緒一樣，基本長期都見到佢地

btw隔離飯香，都係o架妹好，不了

下星期嘅珠巴：XXB真係好正

榊美優BB好正呀!!!! 阿叔我上船了!!!!!!

奈良巴,請留意

人哋啱啱玩 你扮咩老屎忽

咩事 呢個唔係好耐喇咩？
我成日loop的

我都成日loop呢首

我都成日loop

可能青春時計同max 315太出色，搶哂所有風頭

無啊，感覺我開始睇ngt sr既時候，成日都見佢開姐

又係時間講下 2017 米團歌G榜：

1 時計
2 2單
3 森林公園
4 大人
5 下之名
6 ナニカガイル
7 櫻木町
8 出陣

冇著褲

潮流既野，我地識條鐵咩.......

残酷な雨上youtube都搵唔到, 係咪由住潟姐拿把把紅傘個首曲?

btw 神巴緊係指Aya版啦

主打:
11月>青春時計>不協和音>芒果
loop得最多

呢條紅裙正到爆呀喂

本店：#好
乃：influ, 逃水
欅：不協和

珠巴同我口味好相近

influencer>all

襯一月一號未完（slot of），想講下組閣
彩jer is typing…

曲線迷姫

其實AKB48 Group嘅組閣同總選、猜枚類似，係一種具有商業價值的活動。對於運營而言，組閣係根據成員嘅特色、發展願景、隊伍資源以配合集團發展的需求等目的，著眼喺在隊伍層面進行結構性調整；對於成員而言，一方面組閣提供咗一個挑戰，磨練、學習和成長的機會；另一方面新環境亦可能對個人的發展產生一定程度的影響。(例如個人發展突出solo出道之類)
健仔（彩jer細佬）接力中…

健仔

我撐你啊8字 但你入左乃團坑一陣，已經唔愛ngt, hkt d歌了嗎

咁就合理晒

首次AKB48組閣，即係『AKB104選抜メンバー組閣祭り』。
宣布日期：2009年08月23日

背景：
本次組閣係唯一一次屬於AKB48嘅單獨組閣，並不涉及當時已成立的SKE48之任一成員。首次啟用Team Captain（隊長）制度，而成立SDN48作為團隊，係更接近於元AKB48年長成員畢業之前的一個過渡團隊，當然亦都係建立成人偶像團隊的一種嘗試。某種意義上講，SDN成員其實係屬於一種待畢業嘅狀態，後來亦於2012年3月31日完全解散。

彩jer is typing…

愛， 但係乃團真係高質啲

唔夠三個月前你重講緊乃不了

只愛深川麻衣

組閣 + 兼任 = 為#1 而設既制度

桃乃木

分析：
基於每隊平均各有六名「第十三單曲選拔總選舉」嘅選拔成員，而如果累加各隊當屆總選名次可以得出：
Team A：56 Team K：62 Team B：62
可以見到本次組閣嘅目的係營運為咗平衡各隊實力而所做嘅決定，所以可以視之為當年即首次單曲選拔總選舉之後嘅配套活動，亦都成功確立咗各隊嘅形象。
而根據小野恵令奈嘅年齡同個人成績嚟睇，我判斷佢係唔適應新體制，喺組閣過程間亦表現出不願留任新Team K嘅態度，畢業係意料中事。
本次組閣對比起將來嘅規模上都要細，而成員之間嘅距離細使得本次組閣嘅「陣痛期／適應期」都比較短，在於初期成員而言是次組閣無疑係相當成功。
To be Continued...

學野

LM學野

好似指原

仲想講下柏木同Team Image啲嘢，點知已經七百字...

呢個人相當有危險

到咗份稿字限

分上下篇

8字專屬狙擊手

補返圖

註一：於新隊伍體制運作前的2009年9月22日，公開發表移籍到SDN48。
註二： 於新隊伍體制運作前的2010年2月28日公佈升格隊伍更改為Team B。
註三： 於新隊伍體制運作前的2009年9月20日結束AKB48相關活動(畢業)。

lunch 睇

發覺自己真係經常返轉頭執文，飲咗嘢寫漏咗第二朝又忍唔住執返。結果成柒日重post...
我自己真係覺得自己好柒呀

唔好咁緊張，內容先係重點，文筆次要

一陣間比街外人好似笑MK呀叔咁笑我點算呀？

巫女.AVI

好孩子？

彩姐，兒玉又休養了，會唔會畢？

快啲畢，plz

想問下HKTX NGT食少女有無熟肉的? 搵左一陣都唔覺

之前全部齊熟肉

唉對rikaB既好感又少左d 真係心戰王，不過低章左少少

同埋我覺得連對屋企人都唔好既人，對飯就算好都係扮出黎 希望刁蠻既rika小公主未來會成長

禾指就係16年開始變靚
個時睇ngtvshkt 心諗做咩靚左咁多

點樣為止好？
如果長輩知識上有錯，我下剋上糾正佢，佢話我冇禮貌咁又點計？

rika不了

不過 Rika 出名對屋企人串
生誕祭讀屋企人信果part 有讀
MK妹性格......正

除左大是大非不能退讓之外，我覺得其他都唔一定100%要堅持己見

長輩知識上有錯，咪解釋下比佢聽，佢唔聽仲發火，咪隨便9up幾句拉開話題走人

駁唔到 岳父大人我黎幫你收左呢隻妖精

睇完
學野 ，真，我好少睇本店
希望唔好斷尾

中譯歌詞、小說都好似斷左尾

彩姐好忙的，有野寫出黎比我地呢d唔熟本店既學野 已經好開心

呀骨今次有道理

一直都有係TG谷討論，有時係我中文詞不達意冇放出嚟回爐重做，敬請期待。

再加冬季有訓練冇時間寫字

同佢握手，一面都係鹽

唔係啊嘛又話新潟釣師既抽得最多係佢

上年頭都仲ok, 但年尾就中伏
巴打第一次抽？
我已經轉會去美南

所以今單冇人握，抵死

排佢條隊好多野睇
有人道歉，有人比佢零回應就推走
不過佢可能咁啱佢心情唔好

聽講rikaB越夜越鹽 因為太攰
唔知啲人係咪9up

咁咪啱哂邪骨

未紅先驕咪依D

以為有個C位就巴之閉不可一世

三個字: 抵L死

希望由佳唔好學佢

珠巴反了反了

睇唔過眼就要鬧

我唔會包庇我d推

我鐘意既係比女鬧+寸+打，唔係零回應囉

Agger ! 放置play ≠ S
我呢啲先係S！

女王彩姐

我唔愛你呀，死撚開啦你！

BTW 今次年尾 48G 番組好似冇私服時裝show 既?

ごちそうさまでした !

美南Fans club又再添一員了 ching 2月會唔會去

我五月先去
希望佢生性，重返center

道歉? 道乜歉

聽得唔清楚，可能講錯野
隔離啲staff都有份幫口，叫佢講

叫個位男士道歉

零回應係prr wo 嘩明明之前聽朋友佢仲好釣 你地講到咁鹽係咪路呀 不過佢係d喜怒形於色既人 個陣咁岩又怒氣值爆燈？ 其實新潟真釣師會唔會係潟姐/奈良？/其他？🤔

認真，我個人經驗，11月去
排係我前個啲都比佢鹽
可能心情唔好掛

10/11月啱啱新單冇C
新潟朋友出外境都見到佢黑面

認真，無吹水
吹水一世冇得去握手

以 RikaB 性格，我信

正就正，但d臭格要改下，否則好易玩完

係
性格好番少少佢冇得輸

rika : 老娘中意啊,吹咩!

呢個真

快D黎屌我 快D快D屌死我

QQ

我可以代勞

你彈開啦 iam not gay

我終於明珠巴點解話萌香係院友

hkt x ngt 入面，基本除左喊之外，就係瘋狂講+做d意義不明既尷尬野

新年留名

你條死咸濕佬咪搞我rika

2017 除左 Akbingo 果集，好似再冇喊，好似係

又係隻秋隻

一句講句 火星人
但佢就係有種魅力
快撚D吸走我

超Q呀

嘩.....一收工就100個留言,仲要加彩姐長分析

屌....skip算啦

冇留言又話此谷已死
有留言又話多留言

此谷已死呢D我無講好耐啦,呢期我返工都成日比某人屈我去cow女

某人呀!!!!!

LM

好累呀我,比次機啦

我再睇字我會又暈又嘔㗎啦

如果真係有呢D人，人人得而誅之

幫你回血!

前兩頁我地屌緊rika，你應該會好開心

我地 愛之深 責之切 姐

頂唔順啦

屌....咁晏D先重溫啦

左1美顏持續上升中

依家先睇到，本po應該唔只49回

係喎

神巴7到

其實我開完已經知,不過個時係街唔想開過,所以費事出聲

假使世界原來不像你預期,仍懷著一顆歉卑,來面對返工的心理!!

屌 成班坐左時光機返左去49

仲要坐左時光機，我自己都唔知

改自歌詞？

照咁落去，好快100回了

各位手足一齊入嚟玩啦

推得快但如果低汁是沒有用

上米po見到咁既廣告，代表乜？

終於知道點解個個都話連登低汁啦,宜家竟然改歌無撚人理

邊度黎咁多教會人士

係apple以外既廠商，想引誘我地放棄用ipad

好似瘦左

幾時再搞唱K？禾又join

幻覺

想見你

0ching既唱功，簡直係男版GEM

超巨肺，全場超Carry，由頭high到落尾，唔服唔得

零青一個帶我地成班唱48 d 歌
識唱漢字

今日好似有公演

右!!!

就算生活上令我有多累也好,但只要一打開Twitter,見到你的相片或留言,都會令我再次站起來,你就是我的動力來源

就算生活上令我有多累也好,但只要一打開Twitter,見到你的相片或留言,都會令我再次站起來,你就是我的動力來源!!

後ろでいい

こっちを振り向かなくていい(そのすべては夢の中)

気づかれず 永遠に(永遠に)

僕は見守りたい(クモヒトツナイ)

「再次站起來」，我又諗衰野

怎麼伸盡手臂
我們亦有一些距離

佢個度站不起來ga la......

拿好你棒球妹躝啦

1:30

2017!!!
阿蘭。跌咗落馬
大事回顧!!

第一件︰

今日去左間中醫診所覆診，個醫生好似除左內科 ，對骨科都有一定程度既造詣，所以平時除左針炙食藥，都會比佢"啪"下骨，整下條腰椎，都真係幾有效

然後今日佢話幫我整下尾骨個度，尾骨即係屎忽上面個舊骨，由於我係個好鐘意聽骨頭 " 啪" 聲既人，所以即刻9秒9答好啊好啊.......

我心目中既過程，係我趴住，然後佢用力推我d骨，修正返啦，點知我趴完，佢叫我將屎忽翹高d 我無諗咩咪照做，但突然靈機一閃，咁既動作莫非........!!!!!!!?

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
真心，我自問係個好忍得痛既人，平時拉筋硬拉一字馬都可以笑笑口，去針炙幾十枝針都面不改容，但佢一用手指用力插入黎既時候，我個腦簡直係斷哂片!!!!!

如果比刀插係5級痛 , 生字係10級痛 ，比人粗暴咁爆菊花應該至少7級起步

個種痛係發自身體深處既抽痛，係完全忍唔到!!!!!! 我d眼淚係咁滴，狂標冷汗，隻手係咁捉住張床，前後1分鐘好似嗌左幾十聲好痛好痛好痛好痛好痛好痛好痛好痛好痛好痛好痛好痛好痛

我完全唔明gay佬點解可以玩到菊花.......... 我而家係屋企，仲腳步浮浮，手震緊.......

有無需然繼續

encore

石原 mix 白間

樓主本是個基佬
更有易服的嗜好
近日腰椎病痛到
去找醫師來修補
忽然聽到醫師道
能把脊骨來重組
樓主以為有著數
即著醫師快快做
卻見他在戴手套
分付屎忽快趷高
二指直插肛門道
立刻話也說不到
急向醫師解釋好
本是一號非零號
回家立刻去開po
哭求如何將肛補
但又遇上痴線佬
不斷恥笑兼傳道

隊腸最後一次新年公演

投降投降

平安米feel

2018年第一次體檢

死啦 我好多MB都愛點算

呢個app可以有平手相同名次,你有料嘅可以玩到個個都第一名㗎

唔明

聖誕裝就睇完
新年就到又係時候睇和服

和服真係好睇MB個氣質
邊個柒邊個靚一眼就睇得出

樓主

由佳BB

你唔係淨係中意棒球妹架咩，花心

試玩一次就明

我要做邪牙追擊手

棒球妹係至愛
唔係唯愛

多謝G持日陽B

真男人就係要作出選擇，唔可以禁"平手"

我收返上面句說話....手心又係肉手掌又係肉 點簡啊!!

Rika 關唔關你事

你都幾夠薑

2018年既我, 點解會變到咁架

比佢鹽到仆街

會唔會有日本仔既rika握手會repo睇架，想笑下

...

我係本po mhh首推

多謝兩位G持由佳BB

不嬲推 咪理8字

不孝子

呢d都好似係10月、11月既握手repo 唔識日文但好似都冇乜野🤔

個體檢網應該更新下d相啦，仲用d柒到爆既舊相，趕ngt客

人地免費整個網出黎，是但啦

其實你係咪quote錯層數？

人靚著咩都靚

巴打之後上黎repo
11月個次我第二日就棄左佢握加藤玲奈

加藤玲奈唔係都話對應好普通架咩
Btw居然抽完卷可以轉握第2個

我神推黎
可以，叫推し増し制度（打錯請指正

你知唔知米po都有個加藤玲奈

細聲D細聲D.........

我平時少上黎

我想試握小熊先

抽左先講嘢

8字你咁得意，體檢小熊排第8，但又想握佢

有衝突咖咩

咁正常人應該想握頭3甲鐘意既MB先架嘛.......

我夠想握008 唔通我又推

推=/= 想握

想握 =/= 推

G Bra 仙人模式

我網上飯
同 Trump 係Twitter 得把口一樣

做咩鬧我侵侵

我而家先知原來佢係軍事學院畢業

我想握老婆隻手

邪骨喺香港

椰青我地夾埋打柒呢條友先

我撐你

你左我右

ching都係推katokato

G Bra:

我係米po徐錦江！！！全部要！！！

果包咁既19米都要抽
證明米團冇資源

以後唔好叫"米"團

無資源唔好要求咁多

但呢到大米post，唔好傾佢

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

想入大學? 就畢?

做idol 唔大紅不如去讀書做OL都好既

自膠

咁以ngt普通mb既工作量黎講，我諗一邊讀大學一邊練舞都ok既

呢到好興off topic (好似係)
佢呢排忙舞台劇有啲村内活動都潛唒水

但享受唔到u life....

u life=上莊狂仆野

希望佢下年仲留係到
佢握手係hea，但my pace 好正
我少留意佢新聞，淨係睇佢ig

組媽最大愛

個個星期 開P 落bar 落D
諗起都正

有無諗過係講緊佢個興趣 睇個啲校際比賽

oh I see...................................................

你地2條咸蟲

當日就係因為有推し増し
射晒d 2 shot劵落潟姐度

究竟係無上過大學定係超級現充先講得出呢啲說話

可唔可以簡單講解下咩黎?
比如2月去個握，rika好鹽, 想轉握美南，係咪都可以用呢個推し増し?

大學想食女, 一係就靚仔，一係就把口好得。珠巴就前者, 神巴就後者

如果美南冇爆部咪可以

見到佢簽左尾木之後真係多左村外資源已經夠 覺得佢都有機今年畢業好多野話唔埋
佢ig twitter啲相 j die me

好似無爆

有乜問題，後生緊係玩多d

返工之後放假淨係想返屋企訓多D覺
想請日假抖下都唔得呀

美南爆部 ? 不存在的

好好奇...................................

絲點J ?

勿認真

女DJ打碟

有無攪錯呀,呢個po成12個正皮,你叫某人情何以堪呀

唔緊要 我地可以比返負皮你

我都比左正評你，你居然咁樣講

如果早發覺打錯 49回，我一定比負評
後悔了

下個po睇結果

巴絲打有冇握過佢
我今年打算重注佢，覺得佢會走
btw佢先頭去夏威夷做咩，出寫真集？

又未必嘅

無 首推左佢[size=1]幾個月ja[/size=2]希望上半年可以有時間飛
佢去親外國都係幫雜誌影相

啱呀
唔好等到人都準備走先至嚟後悔呀

我由佢同柏木黎香港個時開始推
個陣仲係甜

巴打錯失左邊個

啱啱走咗個個

麻友？

no!!!!!!!!!!

佢係樓上上既初戀

俾g bra洗左腦
睇石原既相會彈美南個樣出黎。。。

根本就似

眼耳口鼻

靚到

2018美南年

靚到咁，點解架仔唔推

有人靚過佢

咁架仔都唔係淨係睇樣既，仲有好多原因
ngt最紅由住,日陽,潟姐呢3個，都唔見得個樣屌打美南，藝人紅唔紅呢家野真係好難講

i believe you can red

係囉 小白合咁正都唔知點解會有人棄推

你係咪好撚好打啊?

基佬爆衫.gif

MK 仔下下郁手

咁你快D棄推佢啦,咁我就投返幾張比佢啦

就算討厭我，也請不要討厭中村步加

仆你個街清水灣道撞車,坐咗2粒鐘先出到九龍

係呢班真mk面前，呢d只係我偽裝出來的堅強

打撚死你呀,排骨仔

無聊咪係架車度唱下青春時計lo........

又青春時計 二單啱啱出無人理

慈菇~~~打菇~~~
.
.
.
.
.
.呀~~呀~~姨媽~~~

你都唔關心神巴 黑歷史黎架

點夠你關心

2單唔啱我心水

利申︰非針對由住,唔關由住事

魚人寶寶

我真係成日會係巴士忘形唱咗出嚟

只要有一顆熱愛唱歌既心，邊度都係卡啦OK

理閪你丫

我有我自由,理閪你感受

成日唔記得maxとき唔係一單 好鬼亂

好想大大力推美南

躝啦屌你老母

又想隻揪
呢度D人係咪打開mma

時計好聽過二單

北菇! 北菇!
北菇! 北菇!

呢個咩節目

收手啦，米PO個個米9+張家輝身材架

張家輝身材我唔驚
我驚米9

你自己係唔好當人係呀

時計d rap太多太快，唔識唱

i am rapper

萌香院友小心撞到仲傻啊

春の制服 スカート揺らし
Ha ru no sei fu ku su kā to yu ra shi

ガードレールをぴょんと跳んで
gā do rē ru o pon to ton de

君は全力走って行くよ
ki mi wa zen ryo ku ha shi te i ku yo

風は後(あと)から追いかけて行くよ
ka ze wa kō ( a to ) ka ra o ika ke te i ku yo

どうしてこんなに眩(まぶ)しいんだろう？
dō shi te kon na ni ma ba yu ( ma bu ) shi in da ro u?

どうしてこんなに切ないんだろう？
dō shi te kon na ni se tsu na i n da ro u?

僕はきっと恋をしている
bo ku wa kit to ko i o shi te i ru

桜舞う 日差しの通学路
sa ku ra ma u hi za shi no tsū ga ku ro

遠くでいい 何(なん)にも始まらなくていい
tō ku de i na ni ( nan ) ni mo ha ji ma ra na ku te ii

(片想いは僕のもの)
( ka ta o mo i wa bo ku no mo no )

声かけず 一瞬だけ
ko e ka ke zu is shun da ke

(一瞬だけ)
( is shun da ke )

君と会いたいんだ
ki mi to a ita in da

(アオゾラノシタ)
( ao zo ra no shi ta )

チックタック チックタック
chi ku tak ku chi ku tak ku

知らぬ間に時計は刻んでる
shi ra nu ma ni to ke i wa ki zan de ru

輝きながら過ぎてく日々
ka ga ya ki na ga ra su gi te ku hi bi

いつかこの日を思うのだろうか？
i tsu ka ko no hi o mo u no da ro u ka?

ああ 今 叫びたくなる
ā ima sa ke bi ta ku na ru

感情こそが青春
kan jō ko so ga sei shun

赤で止まった横断歩道
a ka de to ma ta ō dan ho dō

体丸めて 膝に手をつき
ka ra da ma ru me te hi za ni te o tsu ki

息を弾ませ空を見上げて
i ki o ha zu ma se so ra o mi a ge te

汗の滴(しずく)をそっと拭った
a se no shi zu ku ( shi zu ku ) o so ton u gu ta

青になったらまた飛び出して
ao ni na ta ra ma ta to bi da shi te
ポニーテールがジグザグ揺れる
pon ī tē ru ga ji gu za gu yu re ru

僕はずっと想い続ける
bo ku wa zu to o mo it su zu ke ru

桜の木 花びら 散ろうとも…
sa ku ra no ki ha na bi ra chi ro u to mo...

後ろでいい こっちを振り向かなくていい
u shi ro de ii ko chi o fu ri mu ka na ku te ii

(そのすべては夢の中)
( so no su be te wa yu me no chū )

気づかれず 永遠に
ki zu ka re zu ei en ni

(永遠に)
( ei en ni )

僕は見守りたい
bo ku wa mi ma mo ri tai

(クモヒトツナイ)
( ku mo hi to tsu na i )

チックタック チックタック
chi ku tak ku chi ku tak ku

ときめきの時計が錆びるまで
to ki me ki no to ke i ga sa bi ru ma de

ホントの願い隠したこと
hon to no ne ga i ka ku shi ta ko to

いつかどこかで悔いるのだろうか
i tsu ka do ko ka de ku i ru no da ro u ka

ああ なぜ 胸が苦しい
ā na ze mu ne ga ku ru shii

自問自答が青春
ji mon ji tō ga sei shun

いつだって(いつだって)
i tsu dat te ( i tsu dat te )

この角で(この角で)
ko no ka ku de ( ko no ka ku de )

偶然装(よそお)いすれ違う
gū zen sō ( yo so o ) i su re chi ga u

名も知らぬ(名も知らぬ)
na mo shi ra nu ( me i mo shi ra nu )

憧れの(憧れの)
a ko ga re no ( a ko ga re no )

君と一緒に僕も走る
ki mi to is sho ni bo ku mo ha shi ru

チックタック チックタック
chi ku tak ku chi ku tak ku

知らぬ間に時計は刻んでる
shi ra nu ma ni to ke i wa ki zan de ru

輝きながら過ぎてく日々
ka ga ya ki na ga ra su gi te ku hi bi

いつかこの日を思うのだろうか？
i tsu ka ko no hi o mo u no da ro u ka?

ああ 今 叫びたくなる
ā i ma sa ke bi ta ku na ru

感情こそが青春
kan jō ko so ga sei shun

チックタック チックタック
chi ku tak ku chi ku tak ku

針のない時計は止まらない
ha ri no na i to ke i wa to ma ra na i

こんなに好きになっちゃうなんて
kon na ni su ki ni na cha u nan te

僕も今日まで想像しなかった
bo ku mo kyō ma de sō zō shi na kat ta

ああ でも 何もできない
ā de mo na ni mo de ki na i

思い出こそが青春
o mo i de ko so ga sei shun

春の制服 スカート揺らし
ha ru no se i fu ku su kā to yu ra shi

ガードレールをぴょんと跳んで
gā do rē ru o pyon to ton de

君は全力走って行くよ
ki mi wa zen ryo ku ha shi te i ku yo

風は後(あと)から追いかけて行くよ
ka ze wa kō ( a to ) ka ra o i ka ke te i ku yo

どうしてこんなに眩(まぶ)しいんだろう？
dō shi te kon na ni ma ba yu ( ma bu ) shi in da ro u?

どうしてこんなに切ないんだろう？
dō shi te kon na ni se tsu na in da ro u?

振り返ったら青春
fu ri ka e ta ra sei shun

無上限

【Mujack】高橋南突襲 NGT48劇場！雙南吃吃吃~160325

岩岩發現既舊野 得前段有dd字幕，但整體都睇得明，都算ok

諗住買唱k神器

一單>>>>>>>>>二單

仆街，今晚上堂坐唔到靚位望上村梨菜

識人未

快買，下次飯聚你唱

望下啫

你可以用uncle既身份去接近佢先，關心下佢咁

亦可以襟低佢先

居然想搞鳩我地NGT

ngt 好似冇 twitter

由佳有喎，冇藍click，死硬

係wo，得鰻魚由住柏木有開

上堂咋喎，你地有冇誇左d

今晚夜闌人靜時我會再試下寫鳩故, 睇下第二朝反應點先算
在此鳴謝邪骨同雪仔同我一齊研究語言學

特此預告 彩

ps : 今日去見心理學家做咗Sociopath Survey拎33／40分

G Bra你差啲嚇死我

仲有咩綜藝係好笑又連載緊
冰狗追到無得再追
太舊又唔想睇

唔限死數字團其實一大堆

你意思係日本本地既其他綜藝?

Yes

究竟幾時飲茶

有禾指既綜藝都好好睇

太多唔想
剩係想睇數字團

今晚試睇noibingo先
我對46係完全唔識+唔熟
可能睇睇下無心機

唔知點解呢排學埋晒啲衰嘢，好似成日喺啲唔識當嘅時機講自己嘢，sorry guys

睇下就會落坑 Kis-My我都係咁睇返嚟

我自己好鐘意akb冰狗
真係集集都好笑
唔知奶牌冰狗有冇
因為奶牌個樣太貴氣 毒撚不忍直視

收嗲啦等緊你篇故啊，無故出上咩水

有冇外景番介紹

都叫你睇藝人 4846高質嘅綜藝十隻手指數得晒 唔係真係咁多畀你睇

其實你係咪想睇有好多女仔既番組渣

利申: 除左idol野，淨係會睇人類觀察

日本男團 我剩係like三代民工同exile

梳囉

你又想同我呢個打左十年MMA既人隻揪?

推介三期靚靚囡囡 理理杏BB 請留意

33 即係好唔好？

我剩係識飛鳥同白石 咩都唔知

點解你可以咁可愛㗎

睇 Nogibingo 9 先，最新

唔好

最新開始睇我驚唔明喎

睇多d米團放鬆下心情

又唔係劇

山下美月💞💞💞

nogibingo 應該冇關連性的

睇多啲自己推先可以

我記得有套數字團綜藝係著哂PE衫
係外景到玩 係咪平手果團?

nmb藝人呀

<a href="

話不多說，來一起進入FBI既世界吧

我個推......

今晚SR空無一人
忙住新年公演

推介

Generations 同 EXILE the Second都係好嘢嚟

「HKT 外出」
執左笠了

關你撚事

得閒多d上黎吹水，我地開解下你

算唔好再提

24hr有人!

今晚有aya

美南aya有開

咪一樣⋯⋯好似係

男團不了

笑撚死我

啫係成個48G定剩係AKB冋NGT嘅分別

AGGER !

呢兩個團都實著過PE衫玩綜藝架wo
睇乃啦睇乃啦，你同小妹又可以多個話題

石原又po相

我法國開始有椰青狙擊手

咁我就睇櫸櫸

I DON'T WANT, I DON'T WANT.

我唔排除有日公海嘅人會入嚟搵交嗌

到時我一定幫公海啲人

我只想知點解飛鳥貢卵正

「石原里美真係好靚,好有女朋友feel」

飛鳥你唔能使諗了

ゆみりん都有開

バカ兄貴

星野腩正d

晒鳩氣啦 邊個都關你事 最好就你霸晒咁多條女

きいちゃん最正
不過抖緊

你今日check咗未？
呢份短過我今朝做嗰份

嗯，我去到夜晚好似冇咁EVIL

因為夜晚上緊米po

啱

估唔到今時今日重有人同我撞推

莉菜B生日快樂

我20

可唔可以唔好係呢到貼

不用分哪麼細
錢都是肥秋賺

佢推莉菜架

可愛到......

唔知點解rika講咩，都感覺有骨咁

S

平手友梨奈與她的小伙伴

欅って、書けない？

咁乃木坂係咪應該叫 " 生駒里奈與她的小伙伴 "

我法國我身邊既男性朋友，8成都係S.......
有無人類研究學家，可以解釋到點解男性會有呢種想被靚女S既喜好

攞生駒同平手比

你有病

已負皮

我想比由佳用大鐵棍仆我

me

想被rikaB踩

睇完奶牌冰狗頭一集
開場首歌點解咁似315？

第幾季？

1

咁西村興趣係睇馬拉松比賽嘛 早兩日跑 第一又係王者青學 今年係四連霸 都係我個名間大學 所以有去到睇同打氣 雖然佢家下冇返學

起身睇idol啦,睇完再睇啦!!

打完文癱咗喺書枱冇出係咩玩法？

《Christmas Christmas， Chicken Dinner》
平成二十九年十二月二十五日(月) 雲
(朋友啊 讓我們相信
比起記憶更加耀眼的......)
昨晚打過band之後真係好疲呀，邊嗰咁早打電話來呀？
「喂喂，呢處係高橋家... 」

「由依，由依！我哋噚晚...」

「吓？」

駅伝算係馬拉松咩

駅伝=公路接力跑≠馬拉松

快出

温書

ガールズルール

CCTVB 有套日劇叫陸王講依D

出街同番工

椰青原來連耳都係聾既

覺得好似

明明陸王係TBS點解要quote CCTVB

唔識日文渣渣的我要睇廣東話配音....

SOR 各日本巨

「我哋噚晚千日前live喺YouTube一晚有六千人睇過呀！！！」

「唓，六十人......你剛才話六千人？？？」

「係呀，六千呀！我哋可以出碟啦！！！Yeah ! 」「今晚我哋食雞慶祝！我訂埋你嗰份咖啦！」

「之但係我買了...」一隻四公斤吐綬雞打算獨個人食......

「唔使但係啦！今餐我請！我約埋花仔先，係咁！」

原來係我老死大島彩來電......我哋樂隊「Mad Cat」嘅主音、結他手，棒球隊隊長，「傳奇」最疼錫嘅細妹......

睇來今個聖誕唔慌靜......

仲以為打錯字，咩吐綬雞 原來係火雞

粉紅rika姬

我中文U都識，你賣笑？

第一次聽

巧令女

梗係啦，我地鬼有人約出去食聖誕大餐 彩姐同朋友食，可能menu上見過

吓？我不嬲單排開

毒毒的我未食過聖誕大餐

唔記得彩姐大胃王黎

毒到你 上年聖誕先同完步加一齊食

正常人邊有錢食火雞？
食10蚊9件麥樂雞就得

見到隔離po
彩姐又同人嘈

彩姐呢d點叫嘈，叫導人向善 好似係

哈！

學到野 真係冇睇過 以為係一大班各自跑再計返 咁又幾刺激🤔馬拉松我是但打 知係跑步only

今日學到兩樣野：駅伝 and 火雞

又串我

吹奏 mode only

G Bra其中一個技能就係講咩都有骨, 有意無意都好

CS 我是很林善的
真心學到野

仲有16碎水著解禁，今日學到3樣野

屌你

食屎啦珠巴

學野都唔得

NGT48・中井りかの“新年アンチ対応”に「爽快」「強い」「度胸ある」と反響

翻譯ok？

有啲鍾意咗りか 份人好真 我鍾意

由你講出黎特別冇說服力

唔知邊個單人handle 我地成班唱晒所有48歌所有漢字都識呢?

鱔稿feel

簡單黎講，即係話rika姬對anti飯既對應好爽快，好強勢咁，好似係....

又邪骨

呢位手足，係咪對我有咩誤會

沒有無源無故的恨

今日睇左11集奶狗
都唔錯 但個腦真係記唔到咁多人

先記幾個大top先
之後慢慢就記得

必經階段 好快就記得晒

好驚人既速度 慢慢記囉，實有幾個你會記得特別清楚架?

Just remember
永遠唔好掂七仔

一集得20分鐘唔快啦 來回車程都睇左4集

暫時都係飛鳥

千祈唔好搞白麻
佢係禾老婆

拿住你真夏過主啦

師兄係我見過最M嘅人

你地都痴線
個個都話唔好搞
咁唔洗睇啦

七仔唔係我架 你咪試下囉

不過我而家暫時睇到11集
仲未見到飛鳥

剩係不停官推緊白石 奈奈未 鏡頭多到傻

因為開頭係under，營運未推佢
2015年打後先開始上位

哦 咁慢慢睇

以前妹系角色，有排都未輪到飛鳥的

係呢年幾，先出現左毒舌+ 哲學+ 妹妹定位

你是咪short左？
我不嬲都係推白麻
真夏只係為左營造效果

希望你會發現到一個名係5隻字既MB既好

等睇中乃團毒轉推

橋本奈奈未真係幾好

你知我講既唔係呢位

多謝G持 伊藤理理杏

0ching你上次唱有首ske，我覺得幾正想down落手機，但唔記得左名

印象中好似旋律幾正，好き好き咁? 無咩印象

大屎忽?

佢好似係講和田まあや

而家睇返2013
但自己有留意2017 2018
睇到有錯覺

FBI 舊相

三年不虧，死刑無悔

我愛佢

係幾得意 但google佢佢好似比人影到D野

妹系 肥南無得輸

咪搞禾d BB

yes

無謂呀

睇完開頭幾集先知
冰狗 奶狗原來真係同一個廠
痴塊nogi落去就錄得

痴塊野真係唔知
4、5季先開始睇

會然宮島亜弥同MBあやにゃん一齊放工報到

每集個主持都好變態
好想打柒佢

原來我有好多12月嘅舊圖未貼,召集迷弥會成員,派福利啦!!!

後期唔變態了

眾將士聽令!!!

あやや大將軍已派軍糧,請各位大兵們繼續戰鬥,四處傳揚大將軍嘅愛!!!

哦........(淡漠)

屌...諗住執一執個頭po,點知慣咗手勢一嘢㩒埋出po添!!

自膠一打

[url]

[/url]

PO霸

咁點，一陣我快手推爆呢度

因為有人12月潛左好耐水

咁又唔洗嘅,你地知有新po,咁咪到時先推返上水囉,thank you!!

我日日放工都有上水喎

上完水又消失，雖然我明你份工好累

上哂位佢邊敢亂黎

不過生駒以前把萌音好QQ

做乜春呀你

o靚模必備- 牙刷!

你去乃po問下人啦不如

已射

大家都鐘意aya，關心下你姐......

生駒正

我岩岩有去 仲捉到兩條友仔

食得起爭鮮渣禾

人地一碟等你十舊

NGT48（8名）小熊倫実菅原りこ中井りか西潟茉莉奈長谷川玲奈角ゆりあ日下部愛菜西村菜那子
renacchi 劇團選拔

禾南無份

想知係咩選拔

話劇？？

應該係加藤玲奈與她的小伙伴，搞既小規模話劇?

美南嬲嬲豬＿

咁多同奈良合照既

左

真係白出天際呢個潛力股

睇好佢架

彩香？

ye

邊個偷偷負皮

真心而家都覺得彩香正，大胃王，講野又豪爽，睇好佢

而家好似有秘密勢力狙擊你

肯定係你

咁樣諗善良既我

啲人話罪犯最鍾意去返兇案現場參觀 重會主動問差佬有無嘢幫手🤔

我一講野唔洗5秒就黎狙擊
肯定係你地幾個

Psychopath係

禾有以巧打耳啊

有以不了

有無人知，珠巴有無印象啊，應該係個日最好聽既ske歌

黑髮aya = 純情
啡髮aya = 色氣

仲有咩mode

加埋未遙就係研究生三雄了

金毛

possibly
キスだって左利き
アイシテラブル!
片想いFinally

一陣又要食雞蛋補身了

懷舊mode

感謝萬能既彩姐